突發！葵興站暫停服務！

Mtr 開始趕人走！

推

被罷工啦！

有冇圖？

今日葵興站少咗好多人

相？

加油！

大家加油！

我friend 話我知

fact check，叫fd俾圖你啦聰明豆
好撚暢順啊

封北角，所有人唔洗過海

我

我friend 已經出番mtr, 被罷工！

Fact checked

荃灣方向係咪照有車

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

各位繼續加油

荃灣站叫人走 唔比入閘

我睇左成分鐘先明下面幅圖做乜

東涌站 好撚順啊屌

推到KCC成棟番唔到工

閂站
認真，身邊d 人好hea 好開心喎

好波！thanks

黑衫病左個女仔終於被扶走。
仲有無人幫